
# Main@GuayaHack

Éste es el proyecto principal de documentación de GuayaHack, un grupo de estudio de Programación que surgió como idea en [Reddit](https://www.reddit.com/r/Colombia/comments/151fkiz/con_una_prima_y_un_amigo_armaremos_un_grupo_de)


## Community

```{toctree}
:maxdepth: 0
:hidden:
:caption: "# GuayaHack"
# Community <community/index.md>
# WIKI <wiki/index.md>
```
Puedes aprender más sobre GuayaHack y sus miembros en [Comunidad](community/index.md) o leyendo las [Reglas](community/rules.md) y nuestro [Manifiesto](community/manifest.md)

## Guías, Materiales y Otros

Esa tal documentación no existe, por eso hay que crearla. Escriba primero, piense despues :), por ejemplo en la [Wiki](wiki/index.md)



## Indices and tables

* {ref}`genindex`
* {ref}`modindex`
* {ref}`search`
